如果每個小朋友到20歲先可以認番家人

20歲前人人平等

住宿舍，無父幹，無補習，無工人

會發生咩事

集體咩都唔做，等刷首抽

20 歲自殺人士應該大增

無人生仔

一定有家長暗中用重金鋪路